% jquiz States of Matter 3:<br>State Changes & Energy
% multichoice
text: When a solid turns into a liquid, we say that it
@answer
text: melts
correct: true
@answer
text: condenses
correct: false
@answer
text: boils
correct: false
@answer
text: evaporates
correct: false

% multichoice
text: When a gas turns into a liquid, we say that it
@answer
text: melts
correct: false
@answer
text: condenses
correct: true
@answer
text: sublimes
correct: false
@answer
text: evaporates
correct: false

% multichoice
text: When a solid turns into a gas, we say that it
@answer
text: sublimes
correct: true
@answer
text: condenses
correct: false
@answer
text: depsits
correct: false
@answer
text: freezes
correct: false

% multichoice
text: When a liquid turns into a gas, we say that it
@answer
text: freezes
correct: false
@answer
text: sublimes
correct: false
@answer
text: boils
correct: true
@answer
text: evaporates
correct: true

% multichoice
text: When a liquid turns into a solid, we say that it
@answer
text: freezes
correct: true
@answer
text: condenses
correct: false
@answer
text: boils
correct: false
@answer
text: deposits
correct: false

% multichoice
text: When a gas turns into a solid, we say that it
@answer
text: deposits
correct: true
@answer
text: condenses
correct: false
@answer
text: boils
correct: false
@answer
text: sublimes
correct: false

% multichoice
text: When we add energy to a substance, which of these things happens?
@answer
text: Particles move faster
correct: true
@answer
text: The substance gets hotter
correct: true
@answer
text: Particles stick together
correct: false
@answer
text: The substance gets colder
correct: false

% multichoice
text: When we remove energy from a substance, which of these things happens?
@answer
text: Particles move slower
correct: true
@answer
text: The substance gets colder
correct: true
@answer
text: Particles fly around
correct: false
@answer
text: The substance gets hotter
correct: false

% multichoice
text: Which list shows the states of matter ordered from lowest energy to highest energy?
@answer
text: Solid, Liquid, Gas
correct: true
@answer
text: Solid, Gas, Liquid
correct: false
@answer
text: Gas, Solid, Liquid
correct: false
@answer
text: Gas, Liquid, Solid
correct: false
@answer
text: Liquid, Solid, Gas
correct: false
@answer
text: Liquid, Gas, Solid
correct: false

% multichoice
text: When a substance gets hotter, which of these is true?
@answer
text: It gets bigger (expands)
correct: true
@answer
text: It has lower density
correct: true
@answer
text: Its particles move slower
correct: false
@answer
text: It will float on a cooler part of the same substance
correct: true
